Из графика находим времена
\begin{equation}
	\tau_1 = 70\unit{с},
	\qquad
	\tau_2 = 93\unit{с},
	\qquad
	\tau_3 = 345\unit{с},
	\qquad
	\tau_4 = 460\unit{с}.
\end{equation}

Поскольку график начинается из нуля, температуры кусков льда вначале равны. Первые $70\unit{с}$ разность температур растёт. Потом, более лёгкий кусок начинает плавиться, и разность температур уменьшается в течение $23\unit{с}$. Третий участок графика соответствует плавлению обоих кусков льда, когда их температура неизменна ($0\cels$). Это происходит в течение $252\unit{с}$. Четвертый участок соответствует нагреву воды в том калориметре, где был кусок меньшей массы, а в другом~--- продолжает плавится лед ($115\unit{с}$). На пятом~--- в обоих калориметрах нагревается вода.

Разница во времени плавления обусловлена разницей в массе кусков льда. То есть время, которое ушло на плавление дополнительных $\Delta m = 100\unit{г}$ льда \begin{equation}
	\tau =
	(\tau_4 - \tau_2) - (\tau_3 - \tau_1)
	= 91{,}7\unit{с}.
\end{equation}
Отсюда мощность нагрева
\begin{equation}
	P = \frac{\lambda \Delta m}{\tau} \approx 360\unit{Вт}.
\end{equation}

Разница во времени нагрева до температуры плавления обусловлена разницей в массе кусков льда. То есть дополнительные $23{,}3\unit{с}$~--- это время, которое ушло на нагрев $100\unit{г}$ льда от температуры вначале до $0\cels$.
Откуда начальные температуры кусков льда
\begin{equation}
	t_0
	= - \frac{ P \tau_1 }{c_\text{л} \Delta m}
	= - 40\cels.
\end{equation}
За $70\unit{с}$ лёгкий кусок льда нагревается до $0\cels$. Значит его масса
\begin{equation}
	m_1
	= - \frac{P \tau_1}{c_\text{л} t_0}
	\approx 0{,}3\unit{кг}.
\end{equation}
Масса второго куска $m_2 \approx 0{,}4\unit{кг}$.

За те же $70\unit{с}$ второй кусок успеет нагреться до
\begin{equation}
	t_2
	= \frac{c_\text{л} m_2 t_0 + P \tau_1}{c_\text{л} m_2}
	\approx - 10\cels,
\end{equation}
то есть температуры кусков льда будут отличаться на $\Delta t = 10\cels$.
К концу нагрева в первом калориметре установится температура:
\begin{equation}
	t_{k1}
	= \frac{P (\tau_K - \tau_3)}{c_\text{в} m_1}
	\approx 73\cels,
\end{equation}
а во втором
\begin{equation}
	t_{k1}
	= \frac{P (\tau_K - \tau_4)}{c_\text{в} m_2}
	\approx 30\cels.
\end{equation}

\answer{ Мощность нагревателя $P = 360\unit{Вт}$; Массы кусков льда $m_1 \approx 0{,}3\unit{кг}$ и $m_2 = 0{,}4\unit{кг}$; температура в начале $-40\cels$, а в конце~$73\cels$ и~$30\cels$; разность температур в момент времени $\tau_1$ равна~$10\cels$.
}